想recover 個HDD... 唔想畀千幾蚊出面賺, 買邊隻軟件可recover?

入面啲野係咩format ？

咁可以俾幾千蚊買個 recovery software ，可以去 google 下 easeus 。

大家都係幾千蚊，出面可能都係同你用呢個 software 。想自己試又唔想俾人賺可以自己買嚟用，一般都搞得掂。

除非有啲真係專業嘅會在無塵間拆出嚟再整，咁就唔係幾千蚊買 recovry software 嘅級數。

easeus
哩個賣緊五十幾美金咋喎? 幾千蚊係邊隻?

幾千蚊係買唔到一套 PC-3000

即係出面D 整HDD 佬都係用哩套 PC-3000? 因為套嘢貴, 所以佢地收一次recovery 都要千幾兩千蚊?

乜都有啦, 片又有, software 又有, 相又有.. 乜都有D

如果識用係好嘢黎

俾套pc3000 你你都唔識用啦

我又唔信出面坐喺D shop 仔o既整機佬會識, 而我會學唔識

你冇寫過data入去,testdisk 仲還原到,建議俾時間佢deep scan
hardware壞就出去俾錢啦

recuva

俾錢同唔俾錢有乜分別？

hardware 死就一定要俾錢啦

咁俾錢人地整啦

正野，如果係hard disk logical error就用佢

不過如果physical damage就冇計

支那軟件嚟
btw如果唔驚嘅話其實有破解版，唔駛錢
至於你啲資料呢

師兄 想請教吓你

你嘅意思係咪等佢deep scan完先至recover?

我下載咗easeus 試用版
我諗住睇吓好唔好用
好用先俾錢買完整版

我試過recover200張相 有10張失敗咗
係唔係因為未scan曬？（嗰陣佢scan咗28%左右）

Testdisk會唔會好用啲？

（補充：我個hdd係detect到嘅 只係讀唔到入面啲野）

deep scan 最好
如果你format後寫過嘢，就可能有嘢拎唔番
我個人用testdisk救嘢，冇用easeus

我唔係好識電腦啲術語 不過我諗我冇format過
自從佢waang 咗之後 我就冇寫過野
師兄你係咪攞得翻曬所有data?

我拎得哂重要data

咁呀 好 我試吓用testdisk deep scan先
如果攞唔曬就要搵人整...

師兄有冇好介紹？

冇